被控警車上以頭撞警 24 歲男襲警罪不成立 官指警非可靠證人

去年 8 月 3 日晚至翌日凌晨，黃大仙發生警民衝突。一名 24 歲男青年被指於警車內以頭撞傷警員。裁判官鍾明新今裁定被告罪名不成立，並指報稱受襲的警員並非誠實可靠證人。

多謝裁判官!!

狗就係狗 唔好諗住做人

咁大膽
實俾藍屍瘋狂投訴

喺狗車到幾件差佬圍住打到爆晒光
話襲警

而家啲狗車仲要用黑窗＋冇cam
屈手足強姦狗乸都仲得

著住呢個狗仔服
你以後都係狗
你嘅仔女都係狗